［終極女神大戰 有圖］ 游惠禎 vs 周庭

游惠禎

周庭

Push
928 We back 要人啊！！！！！！

快到

呢個時候討論呢種事有咩意思
行動POST呢?

一時輕鬆都得掛

不推文！

重開

得閒比大家放鬆下 J下都健康
精神長期繃緊對身體都唔好

我全部都要
不推文,唔該

我全都要.gif

拉

要二揀一

兩個都冇波

係睇樣

23:24

盡block垃圾post

大家一齊舉報

垃圾post

游喂精起碼有洗頭
周庭

細路仔先揀

為咗避免影響行動 此post完

游b樣就淫啲
周庭就gfable啲

#24

點揀
明明兩個都咁正

屌！樓主on9?
做下正經嘢la, 要貼尻嘢，貼去吹水區

Pull

拉
btw 游b有女人味啲

游惠禎之前俾人DQ就係臭雞，宜家又變翻女神。連登仔真善變。

pull

請大家善用不推文回覆，謝謝

游 不推文

游B把頭髮好淫

why not both?
btw, 不推

好似周庭好尐

唔明點解咁多不推文都上到熱門

因為個功能真係好有用